[警黑合作] 新二哥新戰術 荃灣狗扮曬野趕走黑社會幻想得民心

警黑荃灣今晚又黎完美交更
睇黎今次係專登叫班黑社會忍手
諗住叫班防暴黎可以營造一個差佬可以維持秩序既假象
想借呢件事令班狗攞番D民心?
香港人唔會忘記元朗同荃灣邊個先真係反到黑
屌你班狗起碼都比多少少錢
叫班防暴打柒班黑社會拉番幾件先似樣架嘛

推

下，是但yo兩野就可以得民心？
721太難忘喇掛，同埋d人都屌佢一個鐘先黎定未黎啦

【810荃灣】獨家！荃灣白衣黑漢聚集 手繫紅絲帶持鐵通警告︰不要進來二陂坊！ | 2019-08-10 | 壹週刊

條巷仔細撚到

做show

打100個爆頭 拉400個全部告暴動就會考慮下叫你做警員

第一次做可能有用既
而家叫佢收皮啦

收皮啦黑警，做幾show 都唔會得民心

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？